覺唔覺d人叫隻貓做主人好撚on9

都唔知邊條契弟諗出黎
咁撚on9都講得出，屌你老母丫

Agger

連登好多貓奴，你死啦

係

腥港特區區民將自己身份放到好低好低

佢地以為咁講好得意

中國人最愛貓 不過是熟貓

你理撚得人，屌你老母
你條柒頭咪又係條女隻奴才，又好撚on9呀？

正皮

叫貓做主人果D全部都係on9

貓係神係上帝

講得好

動物撚特別on9

時事台？

同意
雖然自己有養貓都中意貓
但唔會叫佢做主人或者朕囉

屌你老母正評

溝女嗰陣, 就叫人地女神 身份係兵仔
屋企嗰陣, 就叫貓狗做主人 身份係奴才
公司返工呢, 就視老闆上司係米飯班主 人地叫你做乜就做 OT 就O 身份係奴隸

腥港呢 ? 就視蝗國國民為偉大既客戶 , 跪起地下求佢地畀個機會同你做生意 身份係 ... 地底泥

係ON9，哩種人天生享受做奴才

人地想做畜牲 你理得人

朕係皇帝 身稱

即係同 本王 , 寡人 一樣

咁叫主主人

我有養貓但係我真係唔會當佢係主人

咁都開po 你仲on9

其實本身鍾意貓
但係唔會好似連登貓撚咁誇張囉
隻貓小小表情動作就話好得意
顛撚曬咁
來來去去咪又係咁既閪樣,有咩咁特別姐
post上黎托柒
求其一個貓post都幾百正評

莊閒都未識分
抵做奴隸啦
睇清楚 係奴隸唔係奴才

俾人叫港奴真係唔是冇原恩

奴性

班傻閪仲會幫主人作對白

樓主快d走 我掩護你

痴撚線貓奴：你睇下我主人 佢係度望我呀

最on9係叫主子
主你老母子

覺

agger

要隻貓叫主人就差唔多

人就人,寵物就寵物
咪撚將佢地人化啦
投放過多感情落去,好嘔心

港豬奴性重 冇計

同一個po做乜開咁多次
係咪收到指示分化人

養貓養耐左，了解深左，唔會再當佢做主人，會當佢戇鳩仔，垃圾貓，弱智貓，嗲啲嘅貓女會當佢女朋友

我有養貓都覺班人on9
叫主人主子果d聽到都毛管戙

無狗奴既

得狗奴材

我開始改口叫習主席做主人了

鍾意貓，但都覺得貓好閪
啲人唔教仲要降低自己地位

貓撚都on9 d
隻貓唔聽你講
高竇 唔撚理你就變左做你主人

同d毒撚一樣 女仔唔撚理佢就變左女神有咩分別

ON9古埃及人

樓豬我幫你頂住

你快啲走

正評上一頁

廢物港女

皮已正

無撚腦先會拎食物黎養，養完又唔係食，都on99
不如自己做埋食物啦

最憎動物撚

寵物台班人仲未進場

你夠叫你條女公主啦 唔on 9?

戇鳩貓撚比例上較其他動物撚多
利申狗撚

龍虎鳳

仲有啲係走入去人地個post到 放自己隻貓出黎呃like 真係好撚肉酸

最撚on9係叫自己做乜撚野剷屎官

Sorry囉咁都得罪你

有啲人覺得得意所以咁叫
有啲就係正宗貓撚當自己係隻貓奴隸，自己鐘意做奴才都算，有啲上晒腦既要埋其他貓主叫埋一份
明明只係解悶的寵物，或者日夜相伴既家人，係要搞到咁on9

有啲人係咁，唔撚代表所有養動物既人都係咁，你自己做梗人地隻狗果陣咪又係動物，垃圾

想講好耐

以為得我一個覺得好on9

利申：冇養貓但係好鐘意貓

成班On9 自己都味攪得掂學人撚貓 尤其班公屋撚成日話貓唔會嘈唔會比人投訴 有閒錢養貓就死番出嚟讓比其他人住啦垃圾

根本班友智商有問題

啲貓靚可愛嘅冇問題
有啲post醜貓嘅 啲人照樣話好靚好得意
不敢苟同

可唔可愛都有問題，我係想睇post唔係想睇佢隻貓，呢啲人同啲港女係ig fb呃like一樣，為左虛榮感

作出黎條友係假膠，跟風班人係真心

酸...

華人骨子裡嘅奴隸基因

叫開臭雞，喂臭雞食野喇

叫唔叫主人都冇所謂
反正香港人本身都做狗

好撚warm 其實

講得好！我都想講好耐

我叫我隻做傻鳩作好撚開心

港奴唔係浪得虛名